挪威電視台想搵被捕人士做訪問，唔出樣

［代fd出po，佢有個外國朋友係記者］
Norway TV搵緊一啲年輕嘅被捕人士做訪問。
希望你能夠幫到手，等外國傳媒都知道香港發生嘅事。

內容：
訪問主要係想講返佢嘅被捕經過；
想訪問埋被捕者父母屋企人對佢被捕嘅感受。

*唔使出樣，會就角度；聲音經過處理，
會有翻譯，可以講返中文的。
可以嘅麻煩Telegram聯絡：

光復香港，時代革命！

self tui

幫推

tui

推，如果訪問完可唔可以講幾時出街，想比d挪威fd睇。

我諗都得啩，詳細都要問我個fd／記者先知
不過首先係搵到人先

推

想問翻譯完會唔會俾人覆核返先

tuituitui

記者twitter認證基本吧

點合鬼唔鬼

仲有邊個台既記者？

邊個台邊個記者，無資料就搵人？

邊個台邊個記者，有無事前睇過嗰記者證？資料齊先搵人

請問係咩電視台？？

挪威有手足問過話冇件咁嘅訪問喎

麻煩叫Twitter 認證啦

保障大家，會唔會可以問到傳媒機構既名？

咩電視台先？Twitter 認證是常識吧

跟手送上 Hong Kong Committee in Norway

轉發：

小弟無ACCT, 求各路英雄相助

1. 叫出文者提供所謂電視台名同Twitter認證
2. 真嘢去呢到
3. 各有各做唔等於假冒及送頭

樓主出來

好多都唔畀保釋。點接受訪問？

Push

推推

電視台第一句寫咗係Norway TV

記者Twitter：
Kjersti Strømmen

Sorrr係NRK TV 挪威廣播公司

可以同記者傾的

tg user 唔存在喎

Self tui

代fd出po所以好多detail都遲咗po出嚟，
有啲咩大家都可以再問下，
或者直接啲tg msg問更好，
始終唔會全部detail喺度講晒呢

借位一推

[極重要] [國際文宣組入嚟備戰]
Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

Connect Norway

幫手push

Oops......

Update: @boboboyboy

我諗都係要再出過po了🤦🏻‍♂️

甴近平

警甴

Pish

各位sorrr，因為原po似乎唔少甩漏，
所以都係決定渣渣林開過新po以免誤導咗大家🙇🏻‍♂️
麻煩唔好喺度推了

[重新出po] 挪威電視台想搵被捕人士做訪問，唔出樣